# Orchard resource strings - zh-TW
# Copyright (c) 2010 Outercurve Foundation
# All rights reserved
# This file is distributed under the BSD license

#: Orchard.Warmup.Commands.WarmupCommands
#| msgid "Generation finished"
msgctxt "Orchard.Warmup.Commands.WarmupCommands"
msgid "Generation finished"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Module.txt"
msgid "Warmup"
msgstr "預熱"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 團隊"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Module.txt"
msgid "Provides a mecanism to generate a static version of pages for being used during application warm up."
msgstr "提供在產生靜態頁面的過程中使用預熱機制。"

#: Orchard.Warmup.AdminMenu
#| msgid "Settings"
msgctxt "Orchard.Warmup.AdminMenu"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: Orchard.Warmup.AdminMenu
#| msgid "Warmup"
msgctxt "Orchard.Warmup.AdminMenu"
msgid "Warmup"
msgstr "預熱"

#: Orchard.Warmup.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to manage settings"
msgctxt "Orchard.Warmup.Controllers.AdminController"
msgid "Not authorized to manage settings"
msgstr "未被授權管理設定"

#: Orchard.Warmup.Controllers.AdminController
#| msgid "{0} is an invalid warmup url."
msgctxt "Orchard.Warmup.Controllers.AdminController"
msgid "{0} is an invalid warmup url."
msgstr "{0} 是無效的預熱網址。"

#: Orchard.Warmup.Controllers.AdminController
#| msgid "Delay must be greater than zero."
msgctxt "Orchard.Warmup.Controllers.AdminController"
msgid "Delay must be greater than zero."
msgstr "延遲時間必須大於零。"

#: Orchard.Warmup.Controllers.AdminController
#| msgid "Warmup updated successfully."
msgctxt "Orchard.Warmup.Controllers.AdminController"
msgid "Warmup updated successfully."
msgstr "預熱更新成功。"

#: Orchard.Warmup.Controllers.AdminController
#| msgid "Static pages are currently being generated."
msgctxt "Orchard.Warmup.Controllers.AdminController"
msgid "Static pages are currently being generated."
msgstr "靜態頁面目前正在產生。"

#: Orchard.Warmup.Services.SettingsBanner:
#| msgid "The Warmup feature needs the <a href=\"{0}\">Base Url site setting</a> to be set."
msgctxt "Orchard.Warmup.Services.SettingsBanner:"
msgid "The Warmup feature needs the <a href=\"{0}\">Base Url site setting</a> to be set."
msgstr "需要預熱功能的 <a href=\"{0}\">基礎網址站點設定</a> 進行設定。"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Settings"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Warmup"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Warmup"
msgstr "預熱"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Urls for which static warmup pages will be generated"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Urls for which static warmup pages will be generated"
msgstr "Url 當中的靜態頁面均會被預熱"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "This must be a set of relative paths, e.g., /, /About"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "This must be a set of relative paths, e.g., /, /About"
msgstr "必須是相對路徑，如: /, /About"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Generate warmup pages periodically"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Generate warmup pages periodically"
msgstr "定期產生預熱頁"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Every"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Every"
msgstr "每個"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "minutes"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Generate warmup pages each time some content is published"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Generate warmup pages each time some content is published"
msgstr "每個已發佈的內容都產生預熱頁"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Save"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Save and generate"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Save and generate"
msgstr "儲存並產生"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml
#| msgid "Warmup"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml"
msgid "Warmup"
msgstr "預熱"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml
#| msgid "Urls for which static warm up pages will be generated"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml"
msgid "Urls for which static warm up pages will be generated"
msgstr "Url 當中的靜態頁面均會預熱"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml
#| msgid "This must be a set of virtual paths, e.g., ~/, ~/About"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml"
msgid "This must be a set of virtual paths, e.g., ~/, ~/About"
msgstr "必須是完整的虛擬路徑，如: ~/, ~/About"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml
#| msgid "Generate warmup pages periodically"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml"
msgid "Generate warmup pages periodically"
msgstr "定期產生預熱頁"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml
#| msgid "Delay to generate pages"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml"
msgid "Delay to generate pages"
msgstr "延遲產生頁面"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml
#| msgid "minutes"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml"
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml
#| msgid "Generate warmup pages each time some content is published"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml"
msgid "Generate warmup pages each time some content is published"
msgstr "每次有主題被發佈時產生預熱頁"

#: Orchard.Warmup.AdminMenu
#| msgid "Performance"
msgctxt "Orchard.Warmup.AdminMenu"
msgid "Performance"
msgstr "效能"

#: Orchard.Warmup.Controllers.AdminController
#| msgid "\"{0}\" is an invalid warmup url."
msgctxt "Orchard.Warmup.Controllers.AdminController"
msgid "\"{0}\" is an invalid warmup url."
msgstr "\"{0}\" 是無效的網址。"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Performance"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Performance"
msgstr "效能"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The paths below will be requested using {0} as a base url. You can change the base url on the {1}. "
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "The paths below will be requested using {0} as a base url. You can change the base url on the {1}. "
msgstr "下面的路徑將被要求使用 {0} 為基本網址。您可以在 {1} 變更基本網址。"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "General Settings page"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "General Settings page"
msgstr "一般設定頁"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "This must be a set of relative paths, e.g., /, /About. Please ensure that you enter only one path per line."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "This must be a set of relative paths, e.g., /, /About. Please ensure that you enter only one path per line."
msgstr "這必須是一組相對路徑，例如: /，/about。請確定您輸入每一行只有一個路徑。"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Generate warmup pages any time some content is published"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Generate warmup pages any time some content is published"
msgstr "在任何時間發佈內容時都產生預熱頁"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Status"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "This is a table of the reports in your application"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "This is a table of the reports in your application"
msgstr "在您的應用中這張表格供報表使用"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Path"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Date generated"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Date generated"
msgstr "產生日期"

#: Orchard.Warmup.Services.SettingsBanner
#| msgid "The Warmup feature needs the <a href=\"{0}\">Base Url site setting</a> to be set."
msgctxt "Orchard.Warmup.Services.SettingsBanner"
msgid "The Warmup feature needs the <a href=\"{0}\">Base Url site setting</a> to be set."
msgstr ""

